員工西面面引來投訴

日本同香港生活過,發學香港人西面率真心高,個個撩交打咁

員工西面面係咩面?

媽咪麵